仲有咩香港航空公司唔係藍唔係紅

國泰唔使講
HK Express 又係國泰
HK Airline 中資

冇
講完

正
諗都唔使諗